<resources>
    <string name="app_name">MARVEL Team UP!</string>
    <string name="marvel_team_up">Marvel Team UP!</string>
    <string name="escoje">¡Escoje a tus héroes favoritos!</string>
    <string name="imagen_del_personaje">Imagen del personaje</string>
    <string name="ficha">FICHA DE PERSONAJE</string>
    <string name="recomendacion_lectura">LECTURA RECOMENDADA</string>

    <!-- toast -->
    <string name="proximamente">¡Próximamente!</string>
    <!-- botones -->
    <string name="volver">VOLVER</string>
    <string name="acceder">ACCEDER</string>
    <string name="enviar">ENVIAR</string>
    <!-- descripciones de personajes -->
    <string name="des_ficha_capi">
        Nombre: Capitán América\n
        Primera aparción: Captain America Comics #1 (marzo de 1941)\n
        Creado por: Joe Simon y Jack Kirby\n
        Nombre real:  Steven \'Steve\' Rogers\n
        El Capitán América, creado por Joe Simon y Jack Kirby, es Steve Rogers, un joven frágil que se convierte en un super soldado gracias a un suero durante la Segunda Guerra Mundial.
        Lucha con un escudo indestructible contra nazis y supervillanos.
        Tras quedar congelado, despierta en la actualidad, defendiendo la justicia y los valores estadounidenses como un símbolo de esperanza y liderazgo.
    </string>
    <string name="des_ficha_iron_man">
        Nombre: Iron Man\n
        Primera aparición: Tales of Suspense #39 (marzo de 1963)\n
        Creado por: Stan Lee, Larry Lieber, Don Heck, y Jack Kirby\n
        Nombre real: Anthony Edward Stark\n
        Iron Man es el alter ego de Anthony Stark, un genio multimillonario, filántropo y playboy.
        Después de sufrir una lesión grave en el pecho, Stark crea un traje blindado para mantenerse con vida.
        Con su armadura equipada con armas y tecnología de vanguardia, Iron Man combate contra numerosos enemigos, villanos y amenazas alienígenas.
    </string>
    <string name="des_ficha_viuda">
    Nombre: Viuda Negra\n
    Primera aparición: Tales of Suspense #52 (abril de 1964)\n
    Creado por: Stan Lee, Don Rico y Don Heck\n
    Nombre real: Natalia Alianovna Romanova (Natasha Romanoff)\n
    La Viuda Negra es una agente rusa entrenada en el programa llamado "Sala Roja" desde joven, convirtiéndose en una espía y asesina sin parangón.
    Dotada de habilidades de combate excepcionales, destrezas en el uso de armas y experta en espionaje, se ha unido a los Vengadores, convirtiéndose en una valiosa aliada.
    </string>
    <string name="des_ficha_cyclops">
    Nombre: Cíclope\n
    Primera aparición: X-Men #1 (septiembre de 1963)\n
    Creado por: Stan Lee y Jack Kirby\n
    Nombre real: Scott Summers\n
    Cíclope es un mutante y líder de los X-Men, conocido por disparar potentes rayos de energía óptica de sus ojos.
    Puede controlar esta habilidad mediante visores especiales y así evitar dañar accidentalmente a otros.
    Es un estratega hábil y un líder nato.
    Su responsabilidad y compromiso con la visión del profesor Xavier lo convierten en uno de los personajes más importantes dentro de los X-Men.
    </string>
    <string name="des_ficha_jeangrey">
    Nombre: Jean Grey\n
    Primera aparición: X-Men #1 (septiembre de 1963)\n
    Creado por: Stan Lee y Jack Kirby\n
    Nombre real: Jean Elaine Grey Summers\n
    Jean Grey es una mutante con poderes telepáticos y telequinéticos extraordinarios.
    A lo largo de su historia, ha sido anfitriona del poderoso Fénix, una entidad cósmica, lo que la convierte en una de las mutantes más poderosas y volátiles.
    Como miembro clave de los X-Men, Jean ha luchado con su poder y la responsabilidad que conlleva.
    Su conexión con el Fénix ha sido una fuente tanto de poder increíble como de lucha interna, ya que busca controlar su lado más oscuro y destructivo.
    </string>
    <string name="des_ficha_wolverine">
    Nombre: Lobezno\n
    Primera aparición: The Incredible Hulk #180 (octubre de 1974)\n
    Creado por: Len Wein y John Romita Sr.\n
    Nombre real: James Howlett (Logan)\n
    Lobezno es un mutante con habilidades regenerativas, garras retráctiles de adamantium y sentidos aumentados.
    Es un luchador feroz y experto en combate cuerpo a cuerpo, con un pasado misterioso y violento que ha sido explorado a lo largo de su historia.
    Con un temperamento fiero y una moralidad ambigua, Lobezno es conocido por su actitud antisocial y su capacidad para sobrevivir a situaciones extremas.
    A pesar de su naturaleza solitaria, ha sido un miembro valioso de los X-Men y otros equipos de héroes.
    </string>
    <string name="manten_pulsado">¡mantén pulsado sobre tu héroe favorito para ver las opciones!</string>

    <string name="contactos">CONTACTOS</string>
    <string name="redes_sociales">REDES SOCIALES</string>
    <string name="app_store">APP STORE</string>
    <string name="destino_consulta">Tu consulta va destinada a:</string>
    <string name="valoranos">Valóranos</string>
    <string name="conocido_app">¿Cómo nos has conocido?</string>
    <string name="modo_hulk">Modo Hulk:</string>
    <string name="contacta_con_nosotros_por_correo">¡Contacta con nosotros por correo!</string>
    <string name="escribe_el_motivo_de_tu_consulta">Escribe el motivo de tu consulta</string>
</resources>